真心覺得請工人既家庭好撚on9

依家唔係酸你有錢
係笑鳩你請個陌生人留係屋企
起居飲食比人加左料 偷野都唔知
咁同住避難所，難民營咩分別